今晚需要嚟多一次勇武記者會嚟改變抺黑風向

1 譴責有南亞及中國人士趁示威期間偷野

2 解釋示威市民永遠衹會攻擊為中國政府扼殺香港自由之機構 絕不傷害平民及香港商店

3 解釋 元氣 Starbucks並非美資 是親中共財團所控 以及show出正式send信要求該幾間店收回經營權

求支持

【休息】全民文宣